美國真係比香港人才去居留權

蓬佩奧話

Set個學歷同英文水平要求，已經清走唔少藍屍

Firm左啦咩

有乜條件??

Title都1999

移民局一定要做審查

係人才就一早走左喇

英文屎就含撚

Programmer

紅底一定過唔到

consider

美國一定會查背景

source

要native 先收

來源？

咁由K1已學英文, 點解仲咁屎呢？

自己反省下

又話有外國勢力干涉啦

真

咁點解咁多黨員及親屬移到民/攞到visa
而家話cut走幾千個軍事背景留學生
一開始就唔應該批啦

大家要學習Solomon既精神
由Cola Cola去到 Hong Kong 唔少黃既都認識佢
佢努力既故事同精神值得大家學習

你肯定黃絲高學歷過藍絲？

練翻國歌點唱先 如果唔係過到去醜死怪
O'er the land of the free and the home of the brave

平均而言一定係

岩

又話要好識英文又點又點
一講到要走就將讀唔到書又出黎既手足set死

你覺得班廢老有幾多係高學歷？

冇source就咪撚9up
Pompeo係話will consider only
乜撚嘢標題黎

我算係有專業資格，但英文真係有啲渣

你去美國旅行都要查
何況居留 人地實做背景審查 唔係香港每日150個
藍屍黑警邊有可能咁易去到

Sorry dude, My Chinese is as rotten as the Force in HK. Do accept my typo mistake for the TOPIC..

Source?????????????????????????????

Yes in general

講多無謂，講錢最實際

你指既個類藍絲 例如:高層 有錢 離地撚, 佢地唔撚洗搞呢D 都有資源移民啦

但純講平均教育水平 一定係我地高D

驚咩姐
俾佢地入到去到時捉佢地間諜罪佢地死得仲慘呀

講真個句 你估班廢老真係想去英國咩
字又唔識多隻
廢老多數真係好鍾意支那先做藍絲
不過另外有班藍絲就多數高學歷少少
諗住賺夠錢移民走人

所有香港民調都係指愈高學歷愈反政府

Sorry but
Your English is as broken as the rule of law in HK also
I wonder where are u from?

唔好傻，好多4-60歲細個讀英中，隨時中五都比班8-90後讀中中既大學生好

而家支那人去旅行都查三年社交媒體，所以藍屍應該無份

心水清
好多藍絲係中產甚至富豪階級
仲有香港一大埋父幹離地二世祖，個個牛劍哈佛
學歷財力分分鐘屌打曬所有黃絲加埋

走撚哂精英黃絲
咁係好定唔好？

有幾多香港人英文去到C2?

民調不記名都要作假，藍絲好可憐

但問題係呢班人唔使靠呢啲嘢本身就可以拎外國國籍呀嘛

清走好多連登仔添

咁你又覺得
黃絲又幾多唔係廢老？
有幾多係低下階層？

如果你認同黃絲佔人口六成嘅話

I understand you can point out some detail about topic containing some swearing words. Why are you mad about referring to the fact honestly?

佢哋係唔想亂
唔想影響到自己
就做藍屍 反抗爭
唔撚係全部都係新移民 愛支那

你見藍屍出嚟撕紙
就以為全部都低學歷阿叔
醫生、律師嗰堆 無藍嘅咩？

錢呢?
無錢過到去都唔知會發生咩事

係為利益
如果講得岀香港獨立比支那管有更多着數
大把人藍轉黃

唔係人才 打工仔一名 可以去到嗎

同我一樣
求求天父做十分鐘好人

當年美國奶共，你睇中國企業上巿美國可以唔跟美國法例就知。

點解藍屍一定係廢老??
有唔少所謂專業人士都藍到黑

咁樣晒AC

Let’s be real honest
Are you廠長？
Your English looks like straight out from google translate

問清楚D
你話黃絲係曱甴呀?

又撚狗

屌你真係當呢到鄉土咩傻閪五毛
你玩單機連登啦

唔使擔心呢啲嘅, 藍絲將來一定會被中共清算, 死得好慘

Yea, it just full of mess, even though understandable
Sentence delivered by bot...?

唔係點叫兒登仔
成日做獨醒撚覺得看透世事

印象試過有同事係乜叉英文都唔識多隻
不過老公係生意佬有綠卡，可以隨時飛就飛個啲
兩個話結左婚，女淨係搞移民都搞左一年幾

on9
宜家有internet 知識傳播快咁多
我夠膽講
宜家ge 人比以前ge人全方位勁
就算top2%都係咁話

有好多假結婚